msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "advanced_desc"
msgstr "配置文档是直接编辑的除非你知道自己在干什么，否则请不要轻易修改这些配置文档。配置不正确可能会导致不能开机等错误。"

msgid "Professional Functions"
msgstr "专业功能"

msgid "File Assistant"
msgstr "文件助手"

msgid "Integrated upload, deletion and installation, non-professionals, please operate carefully."
msgstr "集成上传、删除及安装功能，非专业人员请谨慎操作。"

msgid "File List"
msgstr "文件列表"

msgid "Open Upload"
msgstr "开启上传"

msgid "Collapse Upload"
msgstr "收起上传"

msgid "Execute the upload"
msgstr "执行上传"

msgid "This page is the document content of configuring %s. It will take effect after Save & Apply"
msgstr "本页是配置 %s 的文档内容。应用保存后自动重启生效。"

msgid "Each line (;) of the numerical symbol (#) or semicon at the beginning is regarded as a comment; delete (;) to enable the specified option."
msgstr "以数字符号 (#) 或分号 (;) 开头的行被视为注释；删除 (#) 或分号 (;) 可启用指定选项。"

msgid "ARP binding"
msgstr "ARP绑定"

msgid "Load balancing"
msgstr "负载均衡"

msgid "Parental control"
msgstr "家长控制"

msgid "Timed setting"
msgstr "定时设置"

msgid "Wake-on-LAN"
msgstr "网络唤醒"

msgid "Do u want to delete %s ?"
msgstr "您确定要删除 %s 吗？"

msgid "This is a directory. Please select the ipk file to install it!"
msgstr "这是一个目录，请选择 ipk 文件进行安装！"

msgid "Only files in ipk format are allowed to be installed!"
msgstr "只允许安装 ipk 格式的文件！"

msgid "Do u want to install %s ?"
msgstr "您确定要安装 %s 吗？"

msgid "Successful installation."
msgstr "安装成功!"

msgid "Installation failed. Please check the file format."
msgstr "安装失败，请检查文件格式!"

msgid "Please enter the new file name."
msgstr "请输入新的文件名"

msgid ".. Return to Parent Directory"
msgstr ".. 返回上一级目录"

msgid "Install"
msgstr "安装"

msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "The upload failed. Please try again later...."
msgstr "上传失败，请稍后再试..."

msgid "Goodies"
msgstr "彩蛋"

msgid "Here is the bonus function."
msgstr "这是安装本软件附带的奖励"

msgid "Enabled"
msgstr "已开启"

msgid "Disabled"
msgstr "已关闭"

msgid "Click to disable"
msgstr "点击按钮关闭"

msgid "Click to enable"
msgstr "点击按钮开启"

msgid "Terminal System Infomation"
msgstr "终端系统信息"

msgid "Bypass Logic Traffic Statistics"
msgstr "旁路逻辑流量统计"

msgid "Traffic Type"
msgstr "类型"

msgid "Packets"
msgstr "数据包"

msgid "Bytes"
msgstr "流量"

msgid "Action / Comment"
msgstr ""

msgid "Collecting data..."
msgstr "收集数据 ..."

msgid "Natmap Integration"
msgstr "Natmap集成"

msgid "Update firewall rules automatically when Natmap port changes."
msgstr "Natmap端口更改时自动更新防火墙规则。"

msgid "VPN Clients"
msgstr "VPN 客户端"

msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 地址"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Tag"
msgstr "标签"

msgid "Fetching client list..."
msgstr "获取客户端列表 ..."

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""
